近排生意唔好老細惡過狗 好似全世界欠左佢咁

生意唔好我都唔想架 關我鬼事咩
又唔係完全無生意 開口埋口就發放負能量
有無人都係咁？

有 銀行jj在此
生意唔好見分行冇數 日捽夜捽 唔比人放工 低撚能 有成日攞其他旺區黎比較 尖沙嘴 總行 旺角果啲 on9